# Gedimagination Documentation


## Description

Ceci est le repository contant la documentation du projet Gedimagination, c'est un projet composé d'une application web 
https://gitlab.com/gedima-gination/gedima-gination-web et d'une application android 
https://gitlab.com/gedima-gination/gedima-gination-mobile. dans se repo se trouve les différentes documentation technique 
et utilisateur, les schéma UML ainsi que les fichiers sql.




